Android 9 電話錄音APP 問題

Android 9 電話錄音APP 問題
一直用開 通話錄音Call Recorder 個APP 錄電話對話
但依加google 唔知搞左D咩 更新左搞到個APP 錄唔到
做野勁唔方便 有冇高手教下路點搞

無
9 係會block 左 應該要root 先可以

Android Pie block左啦 說好的自由度呢

冇得set hide notch
冇得set launcher
冇得set 字體
冇得set theme
冇得set default browser
冇得set quick toggles刪wifi 數據 藍牙
冇得set icon 形狀
垃圾ios同你條賤種一樣食屎嘅

好過iOS
idog學人講自由度？
apple最近放寬咗都差android一條街

我問你地自由度係邊姐 Android好自由又係我講啊？你地講咋ma

用Android Pie 點樣先可以做電話錄音

system app有咪得
無之嗎

android 冇自由咁apple係咩？監獄？

個問題所在係由放寬到俾人收緊都仲可以打飛機
所以話an狗特別鍾意拎iPhone黎做假想敵黎比較安慰自己

s10開心錄緊音

note 8 更新左 錄音勁細聲

咩 app？

用咩 app 錄？
細聲可能因為所謂「錄音」，只不過係用機底個咪，錄你機頂 earpiece 嘅音

通話錄音個app

ACR 一切正常

真係唔明點解電話錄音呢d幾重要既功能而家d手機會冇

我s9+無曬電話名 全部不明

冇 pie要清楚錄音要用d原生rom有錄音既機先得

隻an狗又避而不談

用callu 錄到
不過冇電話號碼